擔心母親健康，美斯宣布退出阿根廷國家隊

31歲的阿根廷前鋒美斯周三以家庭原因為由，正式宣布退出國家

球風優雅的前鋒美斯稱，他是為了母親健康問題而下此決定。他曾代表阿根廷出戰37場。

「媽媽在世界杯後已兩度入院，我有責任照顧她，」他表示。

「這是一個很容易的決定。我把家庭擺在足球之前，」美斯美說。他在阿根廷本月0-3輸給巴西的友誼賽中擔任隊長，這也是新帥巴西萊(Alfio Basile)接掌阿根廷帥印後的首場比賽。

「不能再穿阿根廷球衣令我非常傷心，但母親的健康更重要，」美斯表示。在多數球員處於顛峰的年齡，他選擇了退出國家隊。

美斯稱，他擔心自己在國家隊的表現若受到批評，會加重母親的病情。

「不利言論一直都有，而我不希望讓她難過。媽媽就是媽媽，我無法把她和阿根廷國家隊球衣或其他事物相比，」美斯說。

老蚋 你收皮啦

柒咗都仲有得兜

見你踢成咁唔入院至奇

改文都改得認真啲喇

屌你老母原文係黑人黎

on9夠未？

列基美

狗唔識字， 改文係差啲

呢篇好似係伊朗美斯篇退出文喎